{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejupalreseuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 팔레스호텔"
    },
    "text": "済州パレスホテルは、済州に位置する魅力的な3つ星ホテルで、タプドン路に位置しています。 このホテルは宿泊客に快適な設備を提供します。 客室内にはエアコン、無料Wi-Fiが完璧に備えられており、無料専用駐車場も利用できます。 パレスホテルにはレストランがあり、便利に食事を楽しむことができ、24時間フロントデスク、ビジネスセンター、両替サービスなどのサービスも提供しています。 すべての客室にはやかんとフラットテレビがあり、一部の客室では都市の美しい眺めを楽しむことができます。 ベッドリネンやタオルなども用意されており、快適な宿泊を保証します。 済州パレスホテルは、おいしいアメリカ式またはアジア式の朝食を楽しむことができ、済州港国際旅客ターミナルや国立済州博物館など、多くの観光地から近い位置にあります。 また、済州国際空港まで近い距離に位置しており、済州中心部から1.4km離れています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 このホテルでは韓国料理を楽しむことができ、家族に優しくモダンな雰囲気を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州パレスホテルはタプドン路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルではエアコン、無料Wi-Fi、無料専用駐車場などの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは24時間フロントデスク、ビジネスセンター、両替サービスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはやかんとフラットテレビが完備されています。また、一部の客室では都市の美しい眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような朝食を提供していますか？",
            "answer": "このホテルではおいしいアメリカ式またはアジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような観光地に近い位置にありますか？",
            "answer": "このホテルは済州港国際旅客ターミナルや国立済州博物館など、多くの観光地に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州国際空港から近い距離に位置しており、済州中心部からは1.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国料理を楽しむことができます。家族に優しくモダンな雰囲気を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 474
    }
}